Ps4手掣連接開機問題

本身都好地地，突然熄左機再開，佢就連唔到手掣，如圖顯示，用過幾條usb都開唔返，想問大家有無試過，有咩方法解決，係咪要買條原廠線？謝謝。

試下熄機狀態下按實開機制幾秒入安全模式睇下點

好 我試一試 唔該

都係唔得

手動完全關機狀態，PS4先插上USB線(需原裝線)，用大頭針之類物品，按壓遊戲手掣背後reset製10秒(1001、1002、1003.....)期間應該手掣會閃光一下白燈。完成後，先插上USB，以手掣上PS按鍵開機，如果成功用遊戲手掣開機，登入畫面記得要直接用手掣選擇登入戶口，千萬不要以攝影鏡頭登入。

如果以上情況還是未能用手掣操作主機，請重新試驗以上方法。

唔一定要原廠線，但一定要可以傳到data既線。用過淘寶線都可以連到

唔得，一定要原裝線嗎

無閃白燈

會唔會手掣問題，有冇試第二個手掣

條線貴少少啦

係，因為原裝線先認到手掣

試下插落電腦有冇反應

好 我試試

咁我買條原裝線試試 唔該

問FD借囉

從來都無用過原裝線都認到掣喎、會唔會個手掣本身問題喳

搞掂了 用左原廠線連 開到了

多謝各位

same